深度分析EVA經典劇情

有咩唔明想我分析?

幾時出4.0

故事已經完整 唔需要4.0

有做1既心 但係連做0既膽都無

真治老母諗緊乜

真心為你

Q柒到咁 你都講得出已經完整

點解會有朗基奴斯槍？

完整 如果序 破唔存在既話

唔需要Q都已經完整

同死海文書一樣係劇情需要先出黎

所以唔打算討論新劇場版

已經討論緊啦

美里係咪處

真嗣對明日香射出黎嘅係精定寂寞？

同上坂堇一樣

自卑 無助 懦弱

不如解釋下真心為你最尾果幕

佢同加持應該有做過

唔入黎都醒唔起套野仲未完

叉頸定人頭?

會然言峰綺禮自稱同上坂堇做過愛

LCL係咪橙味

聽講腥腥地 你唔會想瀨

EVA有冇性器官

你覺得莉莉絲有無?

明日香係咪處？

叉頸

冇睇過 分析下我

0波短髮女

有冇飲過橙汁？

支持
TV版唔好再話睇唔明,好多都有得解

真嗣個性格就係咁廢柴 去到最後一刻都想逃避 咁白仲有咩好解

都唔係應該啦

有邊隻使徒同莉莉絲做過愛？

睇過有人搬資料,有解架
好似話有個宇宙族
每個星球都放一個球體的野

但地球意外放左2個,一個係亞當,一個係莉莉絲,兩個球都有槍用黎封印用
個soure唔記得,類似係遊戲的設定集有講

唔是重點 同討論海賊王D伏筆一樣

幾時先有人用跑車載我走話我係eva駕駛員？

都係

btw,樓主知唔知EOE有真人個part前面
庵野話多謝5位女性係指邊5個?

另外,tv版,零號機測試失控,點解律子話係想殺左佢?

thx

仆街,好似中伏,自對

你係被選中的細佬就有人接你

Nerv有冇憲兵隊

點解我識獸化

律子果陣同源堂扑野

此post不是鬥膠力的

母愛真偉大呢

可唔可以講多d?
零號機好似無靈魂
同埋碇源堂根本唔care律子生死

真希波到底幾歲

感謝大大無私分享

日高法子多次拒絕庵野秀明求婚
自己諗下有咩相似地方

呢頭諗通左果個又即將變番廢柴咁on9?

你唔了解依個角色
佢唔係通唔通 明唔明 而係面對定逃避

呢頭諗通左果個又即刻變番廢柴咁on9?

吓 咁全世界變曬做LCL之後真嗣改變左啲乜野 咁果堆自問自答有咩用

人頭？

eva 時間線並唔係咩輪迴論 而係一直向前
就算真嗣做左權力者 都一樣變到新劇場版咁撚樣
咁你話呢

性格邊有咁客易改變 大把人成功左之後一樣都自卑 邊有完美既人

究竟魂之XX 呢首歌係出自邊套劇場版邊一part
搵左好耐

係劇情上真嗣既性格係有慢慢變緊
2.0 比1.0好 3.0已經識主動去關心去愛

樓豬可以訓喇

呢到

套死與新生分左兩part,網上多數得DEATH部分,bilibili番劇個個都係咁

yy lam?

肯定唔係14歲, 後生過主角老母幾年,
漫畫版最後有講主角老母同真希波係大學就識

點解EVA會時大時細？

SORRY，我指X號機

同碇唯係大學同學,漫畫講過

喺屋企反檯嗰幕表示真嗣其實好憎三條女都咁唔坦率,特別係明日香
到出返來想叉頸係既期待又怕傷害,但想人死始終唔係佢本意,所以都冇摙死佢

缺乏愛但又習慣扮堅強嘅人就係咁矛盾架啦

fail

EOE 最後叉頸

真治補完諗通之後見到明日香
諗返起電車入面明日香拒絕幫佢(正常,每個人都唔係完全一樣)
倒瀉咖啡個度已經想殺佢

點知明日香摸佢塊面
令真治覺得世界唔係佢想像中咁SAD就放手

用箭豬論諗就會明,暫時係我最接受到的答案

PS:
咪撚再屌舊版EVA,故事係完整同睇得明,但設定上仲有未解的地方
宗教只係包裝(講左好撚多次),哲學都係講少少,唔好過份解讀
重要的部分係講人與人之間的相處同自我

屌新劇場版係OK的,我都想知佢點收尾

哩個分析得最透徹

有集係同加持係酒吧飲酒， 之後有一個鏡頭係係後巷疑似含撚

真治由橙汁變返人個集咪同左加持開房
仲比直子串佢真治一冇事就搵SP扑野

個集d叫床聲 美里真係好好J

如果有太多牛奶味，綾波麗仲有無定企？